矛盾到精神分裂

點解會咁

理性 vs 感性
自卑 vs 自信

矛盾只因深愛著